邊度改鏡好

想改老鏡mount ,ar 去 nikon 同 ar 去om
有冇邊度推介

私約不蛇

毛巾

葉Sir

好多人屌佢改壞鏡喎

唔怕阿SIR只係用膠水痴住唔甩就得
唔會壞 放心

我覺得佢幾好呀
天祥果個